同男友家人去旅行慘過食屎！

無磚
想睇下有無人有類似經驗可以話我知當安慰
第一日我已經唔太開心
又唔敢比男朋友知 屌我真係好L廢
想靠巴絲分享等我頂埋之後嗰幾日

點解

應該要瘋狂做狗服侍佢哋啦

HEHE係難d比屋企人接受

加油

有D家庭仲係接受唔到
樓主努力, 慢慢感動佢地

兩老第一次去日本
因為佢地年紀都大
有好多野我都會叫男朋友提佢地
但第一日已經唔太順利
詳情唔講啦男友有上連登
同埋好中意拎香港、中國同人比

我負責plan行程book酒店book車翻譯
有買野飲比佢地 有問佢地想食咩（雖然都無意見）
但做狗我做唔到好失敗

平時同佢家人相處唔錯架
天生gay佢地接受左架喇

接受左 平時相處幾好
BTW多謝你我會繼續努力

又黎

有老有幼family trip 跟團都已經煩
(可免則免)
自由行 就更加
特別你要做搞手

呢個世界你做咩都有人不滿
景點唔岩 野食唔岩，住唔岩

跟團有導遊，領隊
佢地份糧就包被人背後講是非
大家吹水時屌柒

月經

不滿我諗暫時無 有佢地都唔會同我講
做導遊領隊起碼有錢收

傻仔先會同屋企人去旅行，更傻仔就係同人地屋企人去旅行

我上次先同完屋企人去旅行
而家同人地屋企人去旅行
我真係好L傻

上次同佢屋企人一齊去旅行
朝朝7點幾起身食早餐

自己去旅行冇10,11點都唔起身

同屋企人去仲要自由行 自求多福

相反我男朋友話唔想咁趕
驚老人家太攰
日日到酒店check out先走
但佢父母好似想快d出門行

同佢屋企人去都証明你戇鳩

而家食野嘅時候同夜晚係酒店睇電視係最幸福嘅時候

無諗過跟團
我男朋友一定第一個反對先
所以而家變左我帶團
夜晚睇下有無少少自由時間出去玩

你同佢地去旅遊係陪佢地，係工作，盡量令佢地滿意，千祈唔好覺得自己有份玩
抱住咁既心態會開心好多

我都認我十級on9
比多次我揀一定唔L去！

我覺得啱啱今日我就係用呢個心態去做
午餐全程照顧哂佢地全家食先
燒野食全部我黎做
努力做個稱職嘅導遊

同長輩旅行唔跟團係好蠢既做法
佢地大部份都好多意見
如果跟團既咪一齊屌個團差
無跟團咪屌你囉

屌得最多就係等得耐
不過係話d職員慢 話香港快好多點點點
好彩全部晚餐我都book定哂
唔係我會比人屌

咁你男朋友負責左乜鳩

帶兩老呢, plan行程要交番比最熟佢地既人, 即係你男朋友
如果唔係你做硬靶

我就係成功例子, 帶兩老加女朋友, 全程我plan, 交通安排哂, 完左trip係有增加到大家關係

佢負責比錢同揸車 睇住佢父母
佢都好攰架
酒店我比左小部份同自己洗費自己出

黎緊12月同條女同佢屋企人去旅行

你同你老婆離左婚咩

但我個人太心急
想快d搞掂哂d野就plan埋

祝你好運巴打
希望你女友會幫你控制佢屋企人

一個月2星期係佢地屋企住 唔怕

good luck
如果你依家覺得係食屎, 以黎仲有排食
d老野最興得閒又提番有咩不滿

我最後都發現自己最愛係男人

我都係一個月2星期係佢地屋企住
唔好太老定巴打

唔會有下次旅行架喇
同埋佢父母應該唔會講出口嘅有對我不滿的話
應該會自己放係心

同女朋友屋企人去旅行先慘過食兩舊屎

女朋友本身又唔識
交左比我
我帶住女朋友之餘又帶埋兩老

去邊都過同香港差唔多
行商場又話香港都有
行景點一去到大大聲話「咩係咁嫁咋」

食飯食咩餐又要夾佢地
又話想食飯
又要搵
一時又話食呢樣
一食完就起身走左出左大街行

帶兩老係你兩老定
女朋友兩老先

好唔同啵

自己

仆硬街都得
我衰過一次
女朋友係愚孝既人
佢老豆老母錯都唔會出聲
谷鳩到我爆炸

咪就係囉
你同佢老豆老母去一次就明嫁啦

你女朋友老豆老母咩都唔識
佢個女又唔識交晒比你

之後你帶一次就明我地講咩

巴打你慘過我好多
起碼佢地唔會講「咩係咁嫁咋」呢d咁難聽嘅說話
食飯我無比佢地決定食咩呀
我連去邊間餐廳食咩都plan埋
好彩你個旅行已經過左去
唔好諗太多

就算結左婚你都最好唔好出聲
避到就避先係聰明既選擇

上次我都有帶我屋企人同男友去旅行
最後我覺得結果幾好 但我唔知我男朋友係咪都咁覺得

結左啦屌

我既意思就係, 唔熟就唔plan
係都要plan, 就問定哂衣食住行個人喜好先plan
不過就算plan好哂都總有突發情況令你做靶
有朋友就試過帶老婆一家去泰國, 比哂錢乜都安排哂,點知一程車就塞足6/7個鐘, 佢老婆兩老屌到番香港仲屌緊
唔係自己老豆老母可免則免啦

根本佢兩老唔識做人

分手啦 臭

睇到你個名我就駁唔到你

我睇完你個經歷覺得有少少安慰
好彩我無女朋友同閪屋企人

你只係一隻狗

原來係屎眼怪

之前同男朋友屋企人自遊行咗大半個月完全無事喎 不過你地兩個男人又好難叫屋企人接受既

正常

特別係少出國既老一輩

佢地覺得要7點出門行哂成日先叫旅行

希望你睇完會開心啲

當返工成個觀感就會fit哂

由佢屌
唔好當佢屌緊你
雖然我明個感覺都好似搞到自己安排失當咁

我都想有男朋友

利申:好難搵到

男友爸爸plan行程
佢鐘意plan 大概都係諗定條路線
我就幫手諗定某d地方有咩想/可以去
到步都係周圍行下同食下
佢地無咩所謂 我都無咩所謂
玩得好開心

平時相處多先好一齊去旅行
平時都少相處/ 相處得唔好去旅行仲衰

絲打一齊取下暖
利申就去😭

你改acc名果刻已經反映左成因

老婆就生，我姓李，想幫個囡改個文雅d嘅名

請善用起底功能

你都ON9
同老婆成家人去旅行我想自殺呀!!!
屌你老母臭化西

我尋晚已經搵返出黎睇自我安慰

琴日啱啱同男朋友屋企人去完旅行
我同男朋友第二晚已經嘈晒交
雖然最後都冇嘢 但
同男朋友屋企人去旅行真係可免則免

你就好啦

多謝你呀
記得唔好有期望
希望你順利

日經

珍惜生命
去完就由佢過去啦
雖然睇得出你受左好多苦

我咩都無講呀應該唔會嘈交

屌你老母臭化柒賤西屌你!!!!!!!
屌你老母臭化柒賤西屌你!!!!!!!
屌你老母臭化柒賤西屌你!!!!!!!
屌你老母臭化柒賤西屌你!!!!!!!
屌你老母臭化柒賤西屌你!!!!!!!
屌你老母臭化柒賤西屌你!!!!!!!
屌你老母臭化柒賤西屌你!!!!!!!
屌你老母臭化柒賤西屌你!!!!!!!
屌你老母臭化柒賤西屌你!!!!!!!

樓主係巴？

已經預左唔係自己既旅行
所以頹到仆街

屌你老母死基佬

又係啲垃圾hehe

Agger 勁辛苦
遲左少少出門已經依依哦哦 又唉又盛
去旅行仲慘過返工

旅行就係想relax姐
日日7點morning call人起身

免費勞工

同老婆兩條友一齊去開心好多
大家性格 習慣夾到 咁先開心

唔係去到又話呢樣唔食個樣唔玩
一陣又怕熱怕凍
又話等得耐 要行咁耐 睇錯地圖
呢類怨言 真係好難頂

最好係大家一人plan一日行程
俾大家睇過先
到真係出發前一日com下啲行程係咪真係ok
然後咁樣出發舒服好多

起碼大家有共識

不過同屋企人/男女朋友屋企人去
多數去前乜都話ok 無所謂
去到唔啱佢心水又要怨

最好都係避免

另一半直頭問我 係咪我開post
新年去 準備日日去賣笑

good
blocked

早幾日去旅行見到有個家庭（個女帶呀爸呀媽去旅行）
睇鐘乳石洞，兩老不定屌唔知一舊舊石頭有乜好睇。
我係佢個女一定以後唔撚同佢地去旅行。

跟團先好
乜柒都可以瀨晒落導遊度
同老兩吹水嗰時一齊起勢屌柒個導遊
又唔使嗱屎上身
告誡大家，有長輩一定要跟團

唔跟團就叫返佢做導遊啦
嗰個又唔係你老豆老母
郁啲就會話你
如果係自己個仔先會包容
條仆街仔擺你上檯

試過同ex屋企人去
慘過做狗

遲下都會同男友同佢父母旅行
我都好想跟團
驚自己plan佢地口講無所謂 但心唔鐘意
搵路又煩

但男朋友極力反對 話要自由行
點說服佢好

叫你男友plan算啦

唔使說服佢
同佢講
唔想你同佢父母關係惡化
一係佢plan
一係跟團
總之唔好畀機會佢哋屌你

同女朋友屋企人旅行
佢老母死左老公一年 心情未平伏
本身諗住同佢好心陪下佢老母去下旅行
等佢唔洗屈埋屈埋

點知佢真係好唔比面
全程西面
依樣唔like個樣唔like
壓力好撚大

我同佢個女因為咁而嘈交
女朋友解釋話佢以前唔係咁 係爸爸走左先係咁
咁我忍
但有時候真係好過火

最後分左手
我覺得多少都同依次旅行有關

佢又真係話佢plan
(但平時旅行都我plan 問佢想去邊又話無所謂)
平時出街都係我用google map
叫佢搵個最近巴士站 都行遠一個站
我心諗 你點帶我地行
到時咪盞搞

佢父母都幾好人既
但跟團就唔洗煩

我有講呀
佢係咁話: 唔會既！到時佢地怪我架咋

屌我應該唔會 但生活習慣完全唔同
佢父母10點訓 5,6點起身
叫佢地自己落街行下先 佢地一定唔肯
驚悶親佢地咋

飛咗未？

你男友決定左自由行好難改變佢喇
你一定同佢講唔去
推唔到一定要去 咪食下花生朋 由男友自己安排囉

book間酒店連早餐 佢地自己可以落去食
係貴少少 但大家會舒服d
唔洗怕佢地悶

仲有打算去邊個國家先